和理非：不要說「be water」，試著說「罷工罷交稅」

和理非都可以升級，唔好等啲後生仔俾人拉哂

自推

不錯的建議，推

推，求下你哋

我都係和理非

學下陳伯，擋喺後生仔前面

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

仲有差餉、利得稅
無論藍黃，大家都應該攜手趁亂選擇性交稅，表達對政府的尊敬

Push

求求大家
用行動擋喺後生仔前面

求求大家
用行動擋喺後生仔前面
唔好慣左俾後生仔擋

勇武派已經升咗好多次級，大家每一次都進步緊。希望和理非都同樣升級，第一步係罷工！

全城罷工！
和理非升級！

推，求求大家

推

罷工對高層有阻嚇作用
罷交稅只會畀麻煩前線公務員, 高層完全無感覺